# Описание возможностей "Your Virtual Device"
__Название:__ Pixel_3a_API_34_extension_level_7_x86_64

1. Включение/Выключение
2. Громкость увеличение/уменьшение
3. Ориентация девайса в пространстве влево/вправо
4. Скриншот экрана девайса
5. Режим Zoom mode увеличение/уменьшение
6. Кнопки навигации назад/Home/menu
7. extended controls/ расширенные элементы управления
   
   - location (использование GPS)
   - displays (Добавлять дисплеи)
   - cellular (возможность эммулировать работу Netwoork)
   - battery (возможность эммулировать уровни работы батареи, состояние и режима зарядки)
   - phone (возможность эммулировать режимы звонков)
   - directional pad (эммуляция кнопок)
   - microphone (эммуляция микрофонов)
   - fingerprint (отпечаток пальца)
   - virtual sensors (сенсоры /гироскопы и т.д.)
   - bug report (создание баг-репортов)
   - snapshots 
   - record and playback (запись экрана)
   - setting 
   - help